聖誕叫春

我叫先

春～～～～

叫完就收嗲咪能再嘈啦

完